# cu-cafes
> This is a repository of Java. And CU was a cafes under downstairs in Xi'an.

该项目定位于 Java 语言的日常练习与自我学习。

项目使用 UTF-8 编码格式,使用 MAVEN 进行包管理。

## 项目涉及内容
- [Java SE API](./hello-java/README.md) 用于练习 JDK 中相关内容
- [JVM](./hello-jvm) 用于验证 JVM 相关特性
- [Algorithm](./hello-algorithm/README.md) 用于练习一些高级的算法
- [Spring](./hello-spring/README.md) 练习 Spring 相关内容
- [OJ](./hello-oj) 用于练习一些练习题，例如 [Leet Code](https://leetcode-cn.com/problemset/algorithms/) 等
- [Hadoop](./hello-hadoop/README.md) 熟悉 Hadoop
- [Hystrix](./hello-hystrix/README.md) Hystrix 框架
- [Redis](./hello-redis/README.md) Redis 练习
- [ZooKeeper](./hello-zookeeper/README.md)
- [LOG](./hello-log/README.md) 熟悉日志框架

# 代码架构
- MAVEN 管理
- Git 代码管理

# 辅助工具
- lombok

# 注释书写
```
[项目]: LeetCode
[类型]: 编程练习
[内容]: 具体内容为（https://leetcode.com/problems/merge-two-sorted-lists/）。其中包含规范代码以及自己写的代码
[模块]: "Merge Two Sorted Lists"
```

备注：代码使用 Alibaba Coding Guidance


好运!

愿国运昌隆，永远进步。
